點解香港咁多財經佬仍然對貿易談判有憧憬？

睇佢地上財經節目9up，啲分析都仍然講到50/50機會傾得成咁，有人仲覺得點都成，因為要選總統，但同時啲廠搬走係好實在，做廠都知，搬一搬係一個好大嘅決定黎，唔似買賣金融產品有得咁易反悔轉頭就做反手

我地信廠佬嘅行為定信財經佬嘅分析？

中國經濟變差，已經係一個無法改變既事實，依家係拖得一日得一日

好多外國客係索性cut埋淨低係中國既單。

廠佬搬廠 = 要出錢出力, 仲要冒住交唔到貨既risk
財演9up = 冇代價

日日聽陳永陸喺度打飛機
話支那幾勁幾勁

今日又有數據比佢打J
中美貿易順差又創新高

收晒錢推中國，唔推班師奶阿叔又點會買，唔買又邊有人接蟹貨，無人接左D蟹貨又點會跌

唔係咁講,人地點走貨

唔托高，佢地點走貨。

Chaos Theory

因為通脹

死梗

讓領導先走